巴迷快d po美斯精華片洗下板先

足球上帝典解會出局...

呀so比你燈死了！

呃返D正評開心下

剪片中

蓋清

靜啦瀨屎狗

系 佢跟得牙蓋玩得屎多

王騎剪緊了

巧想睇

霍金都解釋唔到點解美斯咁撚好波

God save the king!!